踩港撚日日無所事事出廢post 但就講唔出啲咩大道理

算啦 廢噏少陣當幫忙啦
反正你都唔係香港人

牠們係受薪？

唔知
可能坐緊監

咁香港真係廢